HR Consultant/Recruit Consultant人工高?

HR Consultant/Recruit Consultant人工高? 好做?

要跑數跑bonus
例如底薪係10k, 咁你要跑到人工嘅三倍(即係工30k)先開始計佣計bonus

跑唔到點?